究竟WW3幾時開打

如題

now

清咁有信心？西方自由社會武肺仲未完全收皮，最重要係blm-ing大大把阻膠同Antifa

中印，兩韓，台海南海

睇邊方刷槍走火先

樓主中幾？

就算打都唔會係世界大戰，
你睇中國e邊既盟國有d咩？

會係百國聯軍之役

呢樣都值得期待，最好就支解鄰國

但係就算刷槍走火可能都係邊境打，我仲未見到世界有滅共之心

新仇舊怨一次過爆
克里米亞、塞蒲路斯、以巴、中東、利比亞、委內瑞拉

其實打緊

一打仗即刻可以增加凝聚力同救經濟

西方班白阻膠膠可能又反埋戰

明明開波對西方冇乜可見影響，對中共就會加劇內鬥反習再抬頭

我老母廿年前講WW3係中國開戰先
我仲講笑笑佢無知
佢話發夢見到香港死好多人
我擔心真係會成真

三戰走左數啦, 而家支印打緊4戰

愛因斯坦名言：「我不知道第三次世界大戰會用什麼武器，但第四次世界大戰的人類一定使用石頭和木棒。」

人地摺被起角，進可攻退可擋

香港人夾喺中間如果冇西方照住真係可以好大鑊

中共內鬥香港戰場